[改圖JJ]入黎放低一張圖俾我玩

PS新手練功
效果隨機 可能改索條女 又有可能改早洩個樣上去
睇心情而改

[img]

貼唔到o既

hi你咁拎低像素，真喺hdr都救唔翻

已救

一鍵留名

呢張圖幾好玩

有冇人知道係咩黎

留名

晴晴結婚啦

重有冇人

留名待笑

蛋糕戰士

屌 幾撚好笑

潘森

LM

今日有事出咗門口 今晚改

濛我地分手啦

改過既圖好難再改

幾撚好笑